［理性討論］騰訊前景

究竟騰訊需要幾耐時間可以重上返400蚊呢

利申：初哥 高位買咗幾手

大陸收窄左遊戲推出個d 野 短期番400

短期最多350

320入360食

過氣股王

驚咪買隻put 對沖一下

唔怕咪即月covered call

大陸股睇政策冇得估
即係買鋪大細

經過今次，都係買香港企業算

遊戲前景黯淡，冇乜可能再出多隻王者榮耀之類嘅Game，而且D人都玩斗音，電子錢包增長又停滯不前，又冇進化到虛擬銀行嘅地步，其實真係冇乜增長動力

唉咁就慘啦 hold兩三年就話啫 而家都唔知放唔放好 放咗又無正股想入 淡市。。

其實 黃金增長率時間已過
基本上佢個預期表現係用最好時間去predict
去呃d唔熟科網發展嘅散戶去落搭
基本上只會向下炒

發明到時光機嗰日

經過今次，都係買美股算

經過今次，都係買棺材算

前排蝕住放左...港股又無野想買..打算轉去美股再輸過

正股驚閪咩

400無乜可能啦

點解唔驚啊 新手真心問

大家係咪都覺得越早放越好。。。43x入